[
    {
        "randomId": 78
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Katemba igogo",
            "option_1": "Uturaso ku murundi",
            "option_2": "Amafuni mu rukoro",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Urusyo",
            "correct_answer": "Uturaso ku murundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngira umugozi nkawutahiriza ntiwuzure",
            "option_1": "Inda",
            "option_2": "Umwana ugaburirwa na nyina w'undi",
            "option_3": "Igisura",
            "option_4": "Inzira",
            "correct_answer": "Inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Shorera Ruhushi tujye gukwa nyoko",
            "option_1": "Icyugu",
            "option_2": "Igi ry'inkoko",
            "option_3": "Ifundi mu murama",
            "option_4": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "correct_answer": "Icyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera icy'ibyoya icy'ibyanwa",
            "option_1": "Igitama cyaguye mu mukokwe",
            "option_2": "Ifundi mu murama",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Umwungu",
            "correct_answer": "Umwungu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zirahutse zisiga mweru mu rugo",
            "option_1": "Ingwa",
            "option_2": "Ikijumba",
            "option_3": "Mu murima w'inkoko",
            "option_4": "Umununi ku gicumucumu",
            "correct_answer": "Ingwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Zana icyansi cy'amatwi irinikiye",
            "option_1": "Ikidasesa",
            "option_2": "Ikigega",
            "option_3": "Ikinyankari",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Ikinyankari"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mutamu iriruka ntirenga",
            "option_1": "Agakenya kw'imbaragasa",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kari agahiru kari agaheto kariyereka imbere ya Nkotanyi",
            "option_1": "Imigondoro w'ibishyimbo",
            "option_2": "Intubu n'urutwe",
            "option_3": "Akagasire ku rusyo",
            "option_4": "Umwungu mu mbibe",
            "correct_answer": "Umwungu mu mbibe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ikibyoya ikibyanwa mu mpinga ya Bwanacyambwe",
            "option_1": "Icyugu mu nshoce",
            "option_2": "Ikijumba",
            "option_3": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo",
            "option_4": "Imondo mu gihu",
            "correct_answer": "Icyugu mu nshoce"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera Byuma bya Bihigina byacuzwe n'umuhanga",
            "option_1": "Intorezo",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Ikijumba",
            "option_4": "Urubariro",
            "correct_answer": "Intorezo"
        }
    }
]